勁fight gor：要成功就要企前線

我地今晚一定唔可以藏頭露尾
勁fight gor好波！

浪子回頭

好慘,三哥明明有份去,就hide左佢
光環就自己拎

反我fight fight都係失敗者係鬼

東張西望係時候搵勁fight出黎講幾句

梁生
我唔可以代表全連登，但係我代表我自己向你致歉，向你叩頭認錯